高級督察涉恐嚇陳巧文 警方拖(8)年或不了了之

高級督察涉恐嚇陳巧文 警方拖6年或不了了之
2016年02月29日 18時13分

在2010年有高級督察在警察討論區公開留言恐嚇社運人士陳巧文，「要是老夫出手招呼她，她便大件事了，分分鐘有BB…」，暗示要性侵對方；另外，在佔領期間《無綫電視》報道七警打人後，一名黃姓警長在學民思潮《破折號》專頁留言，揚言要將TVB的記者「女姦男殺」。惟時隔多年，警方一直無跟進，亦沒有正面回應有否落案調查。

事件分別時隔6年和4年，《壹週刊》記者就此兩宗案件向警方查詢調查進度，惟警方發言人指事件發生的時間比較久遠，需要更多時間找相關資料。直至上周一(22日)，警方發言人再回覆該報記者指，「對於任何違法行為，不論涉案人的職業及背景，警方均會不偏不倚，公平公正地作出調查，有需要時會徵詢法律意見，以決定是否作出檢控。」

恐嚇佢屋企人都冇事啦

#me too 人士呢?

果條撚樣警長黃志明

特手出來講兩句

點解得一仔跟進?其它傳媒死撚哂呀？

當初高登仲屌陳巧文係雞

當日高登 今日連登

連登幫佢平反左啦

我女神

連登今時今日屌既對象唔同左添
過幾年又要開個 x登幫手

平返六四?